Contractor係咪真係難D考牌?

如果係行IMECHE其實多唔多人考到?

留名學野